[ViuTV究竟播乜]星期一至五 2230-2300 埋嚟睇埋嚟玩(2)

【💰💰＄4000蚊問題！貼士發佈！💰💰】

呢隻蟹🦀相當重要…點解？因為佢好有可能幫你拎到獎金！研究清楚呢條片嘅內容，今晚嘅問題絕對同佢有關！

準備就緒，今晚10點半！全新直播派錢Game Show 《埋嚟睇埋嚟玩》伍老闆派錢喇！！！！！

活動受條款及條件約束：

#埋嚟睇埋嚟玩 伍詠薇 Christine Ng YoshiYu余逸思 Kathy仔 阿神 CK Chu 朱晉傑 #派錢 #記住留意節目 #約埋屋企人一齊搶喇

不如改名都市閒情

五樓

希望制作團隊改善下
都想支持下Viu但成個 flow 太散唔知做緊咩
如果集中係2個問題一集 詳細講下會唔會好啲

(1) 有人話 五樓=唔嬲

"五樓"可能俾人講到(恥笑)到最後一集

想支持下viu, 但大佬呢個節目仲撚衰過以前製作

打響頭炮

希望係做媒
咁樣打去問人點解 係咪ham咗 要爆肚都唔係咁掛
問完即刻cut線

Atv

任食唔嬲好正WO

班幕後即刻開會改改佢
個節目真係唔多掂

係慘不忍睹。。。

除播片之外 現場氣氛睇到人勁尷尬
尤其係天氣女郎嗰part

同關家姐有得比

慘不忍睹但第一集已經推爆1001
班仆街只會愈做愈尷尬
唔怕你唔講最怕你唔睇
屌你老母呀VIUTV拍埋呢D垃圾出黎污染眼球

播完片都度兩個gag, 講下片d內容
播完a就去b，點解唔睇YouTube

睇完高質 二月廿九 之後
播個咁垃圾既節目...
Viutv生性d

我估一半人唔睇/知道問題後熄機

成個節目覺得好尷尬

5姑娘都係收皮吧啦

不如改名叫
WTH 究竟播緊乜

最撚重點係啲答案唔撚係有創意呀屌
五樓嗰啲係咩撚野事呀屌

個節目無聊到睇到一半我去咗睇其他野
唔該製作組做下野改善下

但同時段對面做ming仔

唔洗用腦

食完野做yoga

可能係策略嚟

同老母一齊睇搓乳都咪話唔尷尬

半個鐘嘅節目一集爆post
lm下集繼續邊睇邊屌

Lm

百屌成材

任食5樓

我同老婆仲有個女一齊睇，尷尬到痴線

lm

記得上個post有位巴打話
"5樓得 咁4樓都得啦"

呢套同辣伙頭相反
呢套睇起嚟似無嘢播要搵嘢攝時間咁
遊戲氣氛太薄太慢，無啲刺激

同以前撳錢比簡直無得比

成個節目真係完全fail
仲以為好似千奇百趣/do姐有問題咁
搜羅世界各地嘅得意新奇嘢
跟住叫觀眾答有關嘅問題
答啱咗/答得好就有錢
點知條問題係完全唔關事
好似求其問一條問題咁

另外佢成個節目想做嘅嘢太多
一集講一樣嘢其實已經好夠
又食嘢又做yoga都唔知想點

最最最九唔搭八㗎係出去酒吧訪問人
我想問究竟同個節目有咩關係呀大佬
仲要嘥曬啲時間

辣伙頭相比真係好好多
起碼佢係有個主題呀嘛
呢套睇咗成集都唔知想做乜嘢
之前仲話辣伙頭衰
真係估唔到一山還有一山低

中肯評論
難得用 2 月 29 開咗個好頭，又咁啱 CCTBB 輕敵播大陸劇
ViuTV 唔好又捉到鹿唔識脫角呀~~~~~~~

但係重要係LIVE，我其實睇唔到LIVE意義何在
呢套應該重皮過辣伙頭好多

早知任食伍姑娘啦

咁佢係開放俾觀眾參加就當然要 Live
但問題係 live 得嚟無氣氛
CCTBB 呢方面無疑有經驗得多
就算搵安德尊打電話
你無參加都會有少少代入感

訪問人個女仔仲要冇感情
仲衰過siri

嗰個位我去做都唔會咁啦

應該驚頭幾集咁早冇人send上去 自己友黎

明顯係handle唔到呢種live show
伍姑娘其實冇乜問題
係其餘嗰幾個帶唔到氣氛
同埋係成個節目嘅flow都有問題
即情係要砍掉重練嗰種

打電話應該打比佢

估唔到呢個都可以一晚開到 (2)

同黑巿一樣，一路睇一路鬧

黑巿依賴暴走

剛剛睇左 曬左半個鐘
唔知睇左乜9
介紹話係海外吃喝玩樂資訊
至少都分國家或者種類
一係你就成集講蟹 講食
下集先美胸 yoga

係，單一主題，問多幾條問題（有固定答案嘅）先得，可以係答啱哂先有錢

Cut走一段video就唔駛搞到個節目咁趕

咪係 想知佢做乜鳩
想知有呢啲思路嘅係咩人

阿神有追 po

套嘢好撚癲

改玩法

希望真係收到呢度既意見去改善啦

好事黎，慢慢執好個節目咪仲好

夠鐘

推

連登節目又嚟啦

六樓

希望會改內容

73樓

群情胸湧到屌撚死你

今晚會唔會推到3

我黎睇kathy仔既

群情洶湧

原來有post

繼續尷尬住睇

即係得幾分鐘？

講緊連登仔

任食伍姑娘

其實可以二月廿九+呢個+金鋼集中一個po反正個個都係咁睇

話會改進

下集先公佈

我就睇下你係咪真係聽我地意見

群情兇湧

kathy仔

下，已經有兩個喎

屌
冇野

冇得同伍姑娘講電話喇

連登節目
琴晚屌完今晚改

又嚟垃圾外景

任食伍姑娘啲cm

開定第3個post先

Ssp唔戴口罩

有 mon post

Hi Viutv

今晚唔係尖沙咀

屌你 囍囍呢間垃圾

撈味lok2

搵唔到 搵到啦
過去嗰邊啦
[ViuTV究竟播乜]星期一至五 2230-2300 埋嚟睇埋嚟玩(2)

乜料

可唔可以唔出去啫屌

藍

點解要影住呢間

唔戴口罩

嗰外景完全冇意義

痴線節目又開始

只少佢哋自己會抽水
聽到有人屌鳩佢哋, 佢哋話會改
一開始冇晒啲女

做咩去囍囍

搵命搏

但做乜撚要報天氣
我上天文台唔好？

又冇口罩

真啊

究竟氣溫幾多度關個節目咩事？

係喎屌

好撚污糟

呢度啦 琴日傾咗咁耐

屌你老母囍囍

個路人好假

咁聽晚仲打唔打電話

屌你老母呢條女肯撚定係媒黎

樂兒

伍姑娘阻住人𥄫yoshi

半個鐘1001得唔得？

呢到啦
呢到好啲

其實咪即係呢個

d問題廢到

lok2 做得唔錯

個路人擺明係媒....

屌 東張閪望咩

以前成日食，而家不了

左下角啲反應真係好撚尷尬

咩衫黎

頂

一睇就知媒

屌 個外景有咩意思呀

條問題

咁似新聞記者feel

佢條link係呢度

着到咁落ssp會唔會俾啲啊叔問價

等你地知係直播

Lokyi deep v落去

Lok yi 把聲

條女

琴晚蘇小小做live生硬到
今晚算幾好

深藍店

呢個擺明係做妹喎

低到

尷尬到唔想望

大波到

話你聽依家幾多度

藍到黑囍囍

擔心佢冇戴口罩多啲

好大波

見到嗰邊
心諗另一個

有問題未呀屌

好撚假

起碼叫正常

咪係 正常都會問下可唔可以做訪問 點會一開波就問問題 條友又咁快答到

有帶奶罩咪得囉

呢度多D人𥄫伍姑娘

頂有利是

咁快收工

求cap圖

睇下果2條仔今日會唔會廢up同block少D咪

睇膠女

千奇百趣feel

仲要連口罩都唔戴

攞條命來採訪

手足黎
囍囍唔會有客

今日啲台詞連到戲 有改善

阿妹
唔係台灣

真

對波好假

即晚公佈答案咪仲好 可以即刻有得笑

阿妹

#寶寶報料 #自行判斷
0355 #旺角
桔梗外有現場人士指，有FA問囍囍老細，話佢哋舖頭個cam可能影到桔梗事發經過，問如果有需要佢會否畀cam片出嚟。FA指老闆無出聲，之後做口形講「畀你老母！」現場人士即表示：「明晒！」「原來係藍店！」「番大陸啦仆街！」
然後雙囍就跌親了

係wo

5樓

難得有個節目可以期待下

睇下果2條仔今日會唔會少D廢up同block少D咪

update做平板

屌ipad

真,冇晒直播feel,第2日既變左唔係即日拍都得

頭先預告今日有3條片播
應該會好D

算啦.....唔做下媒仲老尷

930去到1130都有d位好無厘頭

呢個真
可能佢地驚比人屌撚死

叮噹

幫佢免費賣廣告

呢個好笑

五樓！

變咗ipad

多啦A夢

壁畫都有upgrade

呢間野係幾時起 咁多叮噹既

玩咁大
神佛高科技

衝落去搵lokyi先

cls

最鍾意

Viutv版千奇百趣

左上角 jm9

有冇大雄

今集有冇食野

啲片完全係之前千奇百趣feel

搞到唔想睇 仲想睇有咩創意答案

機械貓 蝗語

影相

收工啦

有豆沙餅

kathy 仔鬥雞..
唔明點解咁多人話佢靚....

千奇百怪

有啲悶

千奇百趣

whatsapp準備答4樓

日本仔會唔會告佢

但其實唔需要直播

比人屌兩下今日就變咗 千奇百趣

大家一人一句send過去話要即日開答案?

日本節目
不過個框有啲大

冇左直播意思

佢冇多啦A夢版權

咁有冇蜜瓜包同多啦美

拜你老母

拜伍姑娘

龍珠

一時又好悶一時又好暴走

要派錢

之前香港連叮噹fans網都比人告

答左六樓

4樓

要比$4000你

伍姑娘條腿

啲對白

拜五樓

拜主席點睇

我覺得佢可以預早放題目上social media
之後照舊係節目打電話睇答案
咁樣佢地有夠時間篩選 我地又有得笑

5樓推

拜仁慕尼黑

太瘦

拜仁

拜拜五樓

5姑娘日日都show腳
叫我點忍

播完片翹腳個下

拜乜鳩

Ching食到咁偏

yoshi坐過去對面啦，點睇腳吖

你真識食
皺哂皮

個阿神好on 9

聽晚可能會轉呢個方式

譚德塞

拜.....巴士
By bus

五樓有政府

今日個節目節奏好似慢左

正到仆街wor

痰得suck

啲主持可唔可以交交戲度咗稿唔好就咁讀

推俾viu班友參考

官人我有
佢真係離唔開拍拍parnter個mode

拜四樓

拜胸

不過唔可以只做Social Media
一係前一日公佈定下一日題目先
第二日再收多一陣答案就公佈

食野未

迫你睇熟女

@老母巴 今日狙擊咗牙神未

真係幾尷

無咁趕 好好多

勁重女人味

係，睇得舒服咗
聽民意，讚

係喎
唔記得留言

仆街 講夠機械貓未

想睇yoshi 多啲

屌

拜你拜到啲o靚隊我呀

飲得酒未？

好撚on9

官人我再有

其實搵多個麥包/阮兆祥傍住伍姑娘, 節目應該會好睇D

Weak 仲話係牙神hater

每次見到阿神都要講多次
條友正狗公
ig pm我個frd話要出嚟chill 聽佢唱歌
我個frd一say no就blocked
周圍pm啲女

坐近小小好d,坐咁遠,見唔到其他人做咩咁

畀人屌兩屌
監製：屌播曬之前拍落嗰啲片先啦
之後叫writer度新橋

吹廢水

Yoshi 對腳好正

Yoshi 對腳

廣告

啊神好似撘枱咁

咁我寧願聽爛gag

阮兆祥自己一個笑足全場就有

金剛 麥包 伍姑娘

已經夠做

真 醉曖50路

講有味野講到好低俗

會唔會好似爆足一周咁極速收皮

哈哈哈哈

人地就係想學CCTVB 咩bigbigfun咁嘛 要你睇個節目

佢真係唔識架喎

Yoshi 好撚多廢話

好撚悶⋯⋯都唔知做咩⋯⋯

如果唔係即場抽獎
可以唔使做live啦
啲氣氛好鬼尷尬

一定係即晚公佈啦要
第二日鬼有人仲記得 個種直播感無咗 你錄定好過

到底琴晚有幾惡劣？
今日先睇

呢個節目可以唔使睇啦
知道咗問題即刻等睇11點算

其實佢呢個type，我覺得同小占同級

果2條仔好撚垃圾, 可唔可以收嗲

其實好似以前now撳錢咪幾好

屌，出post睇唔到囉

viu比多D鏡頭洛兒

咁不如揾阿澤啦

係
或者少咁2個人會好啲
而家多人得嚟又交唔到波咁

比人屌到仆街
唔改真係變爆足一周

拜[9拜]

ViuTV大部分節目都有依個毛病
以為有味嘢就有talking point

版權

好撚悶

agger

yoshi more

到時個po全部都係 琴晚問咗咩問題

小占都冇佢咁狗公

頭5分鐘聽完問題答完
最後 5 分鐘先返黎開估

中間真係頂唔順

關咩事淫底就淫底啦

mute咗睇會好少少
或用更果斷嘅方法
轉台

從前有3隻蝦

有幾多集架

等睇金剛

都得
咁仲可以連返去個節目到
Social media 再推下個題目
咁到時應該多人參加同篩到d高質答案

大家blk左隻tvb狗未 好煩

Writer而加變返即晚公佈啦
聽日無人睇

做埋今個星期可以執粒

好過尋日先
尋日趕頭趕命又無 focus
仲急過辣伙頭

講得有質素就樂而不淫
VIU個質素同街邊阿伯講咸濕笑話無分別

拜拜你條尾

同疫情講拜拜

轉咗喇

佢可能會笑足全場，但的確佢係帶動到個live show
但真係要頂得順佢「哈哈聲」，因為佢平時電台都係咁

其實我本身睇到預告嗰陣都係諗住係撳錢咁嘅玩法

請條友番黎拆蟹 拆拆下又冇啦啦有條友係酒吧報天氣 報完番黎又教人搓大自己對波 同時間又影住條友繼續係後面拆蟹

麥包 阮兆祥

我諗返起以前cctvb有檔估男定女嘅節目
正係阮兆祥同伍姑娘拍檔

Viutv你係聽民意嘅，麻煩聽日開始換走阿神
條友狗公格，講嘢又無point

小占

小占係垃圾 係廢人
應該永遠消失係演藝界

仲有假既真人show

same here, 依家係沖涼時間, 不過照開住ipad 播

唔係do姐有問題咩

轉你老母閪

洛兒主持唔錯
好過尋晚條女好多

阿神可能唔覺得自己只係普通人一個

做好d

打邊爐，6死誰手，哈哈哈

agree

果2條仔好撚垃圾, 可唔可以收嗲

1. 節目唔駛咁急(今晚有改善)
2. 答問題要即晚公佈, 會high好多

Ching ho ball

4條女頭半集後面9坐
後半集一齊做 YOGA

真係碌死誰手
哈哈哈哈哈哈哈哈

唔好咁垃圾啦屌你

佢啲笑聲係好撚煩又幾好笑

啱啱block咗

食嘢啦

Yo仔

琴晚果個連講野都有困難

佢講10:43分果時已經44分10幾秒

無聽過佢電台節目

個劇本有d尷

即刻有

Yoshi腳

做咩無啦啦摸人

呀神抽水

屌你老M 咸豬手

Yoshi聖水洞

沒有人看電視
所以收視係唔計落隔離台度

狗公

快撚啲換走佢啦屌

廣告前講問題 臨尾開估
或者直程廣告後就開
咁咪刺激啲

笑死

Yoshi

搓波嗰下真係睇得好老尷

終於get到咩事

More ！幾鍾意佢喎

阿神返去比羅家英鬧啦
你係值咁多

Yo仔嗰下似堅嬲

有delay嘛

yoshi 真心正希望viutv 俾多d 機會佢

老母巴又中

咪撚係咁報時啦屌
係會玩你個遊戲就知規矩嫁啦

盧海鵬呀

諗起佢啲笑聲就煩

我諗佢唔夠人睇咁多whatsapp

金剛就差唔多

唔係盧海鵬咩

仲要個鏡頭係影住伍姑娘搓自己對波

俾D 機會人啦~
雖然我都覺得佢好難頂

係
俾少少時間觀眾諗下會好d

最老尷係之後個四個所謂創意答案

小占好好多

一定有人講呢排日日見 但其實對上成年都好少見佢

啱啱先睇 係咪即係類似Do姐有問題

你唔咁講我都唔發覺原來尋晚咁撚痴線

羅家英嗰次唔係同Edan咩 同埋佢幾時鬧過人

佢地應該點都唔會睇晒

記錯
拍咁多旅遊節目真係記唔到

可以咁理解

名又cute

肯定唔夠人睇啦
個個都send whatsapp，當你一晚有2000幾人send去
都唔知要幾多人先一次過睇得晒

洛兒仲出唔出

一人一貼要求ViuTV 換撚左果2條仔去

屌 真

都話狗公嚟

Yes
佢份人好直接

伍姑娘 jm9

已經好多機會

尋晚全家都睇得好開心大家都唔知自己睇緊咩

打電話仲尷

啲答案就係成個節目既樂趣

你漏左無啦啦叫班女一齊做瑜珈

呢世都記得呢個答案

viutv應該參考蘋果日報上年搞過嘅派錢game
做到即場問即場答
然後片尾再揀創意答案
咁樣做live先有做live嘅意義

單tick既

點解依家食唔番

冇撚左條仔

屌miss咗阿神抽水個幕

諗返起琴晚都覺得好笑
點解可以咁劣

個熊仔頭個尷尬囉系列 有得鬥下

屌
成個節目就係想睇佢啲答案有幾撚咁on9
依家竟然冇得睇

可能咁既原因所以先要下一集開獎
唔係就會出現尋晚果d答案

應該要寫bot篩

今日果幾條已經唔係度

左上角先係重點

推呀，聽日唔想再見到嗰兩條狗公

最後一集會唔會除衫

點解食唔返個炆鵝

當旅遊節睇

痴撚線
好彩琴日睇完二月廿九去咗沖涼
今日算好咗？

咪撚痴咁埋啦
啊屌live緊

agger
噉樣觀感好好多

係就好呀
咁撚爆叫晒成楝樓一齊睇

開youtube睇好過

大家會唔會又答拜伍姑娘

做live真係好尷尬
自己講自己笑

任食5樓
唔係有巴打解釋返我真係唔明

Yoshi幾大

好嬲 聽晚再冇得睇就唔睇了

我睇完二月廿九諗住睇下咩新節目
哇屌

yoshi唔係有男朋友咩

Jm9

suzuki

唔見左條仔既
捉左去俾監製屌 ?

屌你老母嚇撚死

伍姑娘真係嚇親咁喎

又做乜撚

呢2條仔真係唔掂 換小占啦不如

Suzuki好撚慘
隔離完又要比人撚

又開始暴走

請問做乜鳩?

屌又係條矮仔

屌jm9...

終於隔離完

成個節目唔知做乜

???

膠到
好撚尷尬啊救命

呢個on9仔又咩人

呢下夠鳩

Suzuki隔離完啦？

佢企咗係到嫁啦？

唔係掛

企左係到

太尷

下集suzuki la

做乜9

有難道架

分左手好耐
健身佬

咪搞
小占呢條撚樣真係見過最撚垃圾最廢既藝人
零內涵

不如大家俾意見viu 個rundown 點改先好
天氣女郎嗰part唔知做乜9 cut咗佢啦
只係半個鐘但睇得出全部主持都撐得好辛苦

Suzuki 真慘

伍姑娘D牙太假
假得好恐怖

屌你老味

寧願suzuki做主持

其實佢節目係想點？睇左陣都唔知做緊咩

笑死 做乜鳩

我要做小丑呀5姑娘

阿神真係唔得

個樣呆左

琴晚條問題係乜？

做咩事

帶返屋企？_？

咪一鳩樣
換error入去啦

做乜撚野

大家任食啲咩

我睇左D 咩
好唔surprise

之前隔離過14日嗰個？

其實小占唔錯喎
好過佢2個先啦

小占都係廢 但佢膠膠地有得笑下
呢2個又廢又狗公

有波餅食

又暴走

佢有一日隔離訪問無啦啦跳舞唱歌
Odd撚到仆街

mean

Yoshi 係咁搓Suzuki 心口

伍姑娘瘦到

上個禮拜已經隔離完仲即刻上咗今日疫情廠景

有得任食既話你會想任食乜野？

歡樂今宵點做佢就點做

佢地好surprise suzuki 竟然返工

一陣佢係隱性病患就仆街了

D環節真係完全冇關連

疊哂聲

如果有得揀你最想任食啲咩

收工喇人哋

寧願個個節目都睇強尼算

啱啱suzuki個頭掂到yo仔個波

伍姑娘

冇idea 但推推先

其實日本啲深宵痴撚線節目都係咁
但係唔會呢個時段播囉
辣伙頭同秋生幾時添食

強烈要求Viutv即場公報番答案
成個節目最期待就係個on9答案
比人恥笑

成套野我就係睇kathy仔

但都睇到好

做小丑可以比YO仔摸

屌有睇 笑到仆街 班主持即刻cut咗佢

樓主pin呢嗰啦

sor 睇伍姑娘

快到咁

整牛郎頭幾fun

強尼正呀

小占返去小欖幫D精神病人炆屎啦
做藝人唔撚啱你

岩wor 應該會笑到仆街
一定要有193

同埋係主持功力問題
呢班人無一個handle到做live

牛神

講兩句 派錢就收工

嘩, 居然喺到見到你

不如直接玩問問題遊戲算啦

潛伏期最長24日

強尼做呢D節目有D哂

其實日本嗰啲係點做

好笑

呢d係咪叫牛郎頭

睇周庭YouTube直播跳舞好過

真 error 一定帶得起個節目

193啊dee

做返以前撳錢個模式囉

根本成日報時係佢地自己倒數

無哂人

呢個月都瘋狂viutv

支持

如果加埋火火做主持應該同伍姑娘有火花

講答案未

佢就快係viutv版陳啟泰喇 咩節目都係佢主持

炒左佢啦不如

睇佢哋係咁溝伍姑娘

如果Error得閒做就緊係最好

屌你忍笑嘅

仲有幾個主持係到食蟹
但後邊幾條女無得食
係到唔知做乜

見佢D動作....
比佢窿佢捐啦不如

果日真係笑到仆街

起碼帶到氣氛先

火火會爆粗：咁撚尷

佢最少分開公報答案,浪費時間

唔覺係世界有問題囉 .........

火火企出嚟嗰下已經好笑
但套野就會瘋狂bi

Error入嚟就正

叫佢睇埋金剛啦

火火做live應該幾爆

伍姑娘係咁擰頭

zoe都係去番做私影
或Promote Girl 啱佢多D

加埋kb

英俊一郎

「林盧去追星」集集都鬧

viutv主持應該係強尼最好

阿神做啪啪partner 9up下都還好

屌咁大張

係Isabella

五姑娘反白眼

唔明點解唔咁做
係都要問啲創意問題

換主持啦屌 除咗伍姑娘

好唔掂
覺得佢地好想搞氣氛但完全唔覺得有氣氛投入唔到

咁應該live唔到

你叫我伍姑娘呀????????

仲未諗到拜乜好

Dnlm英俊一郎

果兩條仔好唔掂

婚禮MC

呢兩個本身其實係咩人

專業呃女人錢

伍姑娘講牛郎真係絕配

班細既唔夠功力帶起個氣氛
結果成套野好尷尬

換人啦屌

好似真嬲

拜山 因為留返拜山先講，秒！多謝曬！

慘

5姑娘唔好show頸得唔得
我要睇腿呀

救命呀

喂 比d聲黎聽下先

推呀屌

佢可以令人完全唔想睇，唔知班友想請咩。⋯⋯ 都開左台成3 年，呢節目，人地CCTVB DO姐有問題都做得好過佢。

Kathy仔條腿

收開皮
on9當有趣

直呼其名

阿神哥希望你聽日就收皮

玩爆你個腎

屌垃圾

愛上了Suzuki

想搶埋一份

屌
唔想聽人講廢話
我想睇答案呀屌

依家唔phone in

睇到好尷

我要睇on9答案呀

下一集先公布

屌呀

伍姑娘都抽水

呢啦，error 正好多
仲可以打埋歌

你兩個簡直色狼嚟
全中

搵集搵火火 + kb + error上去喇
班主持真係好唔掂

做真PK live仲好啦

kathy仔震哂

屌 迫我睇下集？

聽晚先有呀 改咗rule

係
可能真係太趕
cut 左都好
我唔想佢打俾我

一人一句推到阿神收皮

5樓真係好99流，9黎

完咗架啦？

有一晚俾啲writer諗答案

歡樂今宵咁

真係好無聊

阿神又抽水

可唔可以真係收皮果兩條仔

一早講咗改咗rule

通常呢啲要兩三個真係9up到嘅handle個節奏同場面
eg diddid+農夫/草蜢
伍姑娘獨力難支啦大佬

半個鐘都好老尷
呢d真係Talk show?

大家whatsapp叫viu換走2條仔點睇?

唔知要俾廣管局罰幾多錢

聽晚有得睇答案？

換走個兩條垃圾啦

人地做左30年

今集好悶 尋晚一邊睇佢哋暴走一邊個po都推得超快

viu 要改進下 主持功力 答案下集先講都有

嗰個係盧海鵬

如果換走呢兩件換件小占上去我寧願佢唔好換算

真 佢啲新人唔係好handle到

個2條仔收皮好無 又唔睇得又唔talk 得
難為伍姑娘同yoshi 接你地講野

係咪得我一個覺得牛朗幾好笑

Error求其擺兩個都好笑過佢地

究竟五樓定李斯經典d

700個cm....
成績算唔錯

冇咗嗰種on9 即時嘅感覺囉

Viutv希望你真係睇下我地意見
你唔即時公佈答案咁直播黎做乜？
仲有班主持真係好老尷
中間d環節又9588
真係要改善下

下集先開答案，咁live黎jm9

尋晚有巴打解左即係唔嬲

想睇error/mirror d 仔
好似吸引d

估唔到我要懷念郭政鴻同大宇

屌唔即晚公佈我睇黎把撚呀

尋晚就係即刻開 睇唔切幾千個 變咗亂抽出嚟

暴走好撚好笑就自然好撚多嘢講
嗰陣黑市都勁撚多個post

冇埋同觀眾嘅互動
咁個節目live嚟做乜

換Error

換強尼

但一半以上都係屌

寧願睇暴走

要睇重溫了

同李斯一樣九唔搭八

呢兩個加伍姑娘仲好睇

好掛住準備好就go

準備好就go~

成個節目「玩」、 互動嘅成份1%都冇
亦睇唔到哩個節目做live嘅意義喺邊
不如請嘉賓上去玩game好過
可以睇下啲藝人嘅真性情

無啦啦播一條都幾長嘅片
之後吹廢水

而家yoshi做女版陳啟泰

證明保持到水準，有改善空間

一人一句推到阿神收皮
同埋即晚開答案啦 寧願你早少少係FB問

自推

寫bot篩啦

講完問題成集唔洗睇

小占咁廢
但都有兩件廢過佢

真pk埋嚟玩爆你個腎

報天氣

LIVE節目同觀眾零互動

尋晚睇完起碼大家都會話係痴撚線節目
今集唔係好識評價

kathy仔真係好正

同意

郭政鴻都好過果兩件

冇個答案我洗撚睇佢個節目

阿妹仲喺咪到

點解無左愈加

係，有一日仲要忽然彈結他唱「隔離 隔離 隔離」，之後Viu TV即刻cut線，話聽到佢唱「咖喱」好好聽

YO 屎

GO~~

大家whatsapp叫viu換走2條仔

每集改玩法都好 sell埋fb page

過多兩日無改善就收工

估唔到咁快就懷念郭政鴻

算係好過上集啦

好難會做到似第一集咁鳩

佢地會追post嘛 我地係度屌囉

竟然冇人cap lok兒對波圖

金剛有無post

真心咁搞多野不如直接落去酒吧做下talk show 玩遊戲仲好啦

依個節目真係viutv咁耐以黎數1數2差

就係等連登一齊笑咋嘛屌

ViuTV唔係做開有戲本嘅真人Show嘅咩
做乜呢個直播節目搞成咁 啲反應對答勁廢
睇到人勁尷尬

準備好就
GO

會唔會變爆足一周㗎再係咁

viu換走2條仔

viu換走2條仔

viu換走2條仔

viu換走2條仔

viu換走2條仔

有無人whatsapp call打去叫佢出答案

心急人上

比廣播局罰錢罰到傻

呢個節目點捱一個月

轉去金剛啦

森美以前個千奇百趣
已經唔想聽嘉賓廢話

呢個節目直頭想轉台

今集算有改善
第一集真係冇排過臨場爆肚feel 勁多dead air位
但成個節目真係唔知想點

viu連自己節目既sell point都取消埋 on99

快撚啲換走個兩條垃圾

應該唔洗
我記得viu真係有人上來睇post

無睇今集 點解推到一個post

因為5樓

可以推足成個節目

5樓之後 已經放棄個節目

聽日仲見到果2條7頭皮我地聽日whatsapp叫佢換人

播兩三個禮拜 但係每一集都唔同玩法唔同形式
可能可以開創香港電視史嘅新一頁

至少肯聽民意

5樓可以bin到節目完

無知一問 上網查埋「任食5樓」都搵唔到答案

個節目背景扮係一個bar入面都唔知做乜春

一冇得剪接就唔掂
viutv最強果然係剪接部門

任食唔嬲？

係

講起阿妹
我覺得SE7EN 果班反而仲可以

準備好就Go
竟然仲好睇

好有畫面

講開又講 如果辣伙頭本身做一個鐘
伍姑娘摺埋 而家係金剛跟住秋生咁就perfect
辣伙頭之前集集好似睇精華咁

辣火頭擺9點半都夠抽啦
起碼多左自家製時段先

你想嚇死伍姑娘咩

其實唔洗睇佢地啲片已經可以答到啲問題
後面兩條睇完就算
（播嚟除咗攝時間之外就唔知為乜 又唔洗答問題）
基本上除咗問問題個下之後就冇互動

同意下集公佈得獎者
多啲時間篩選答案 相對會公平啲
但係會降低咗個集嘅刺激度同互動度
節目組要諗吓點樣令觀眾專心投入個節目
而家出完題目 觀眾已經可以熄咗個電視專心whatsapp答問題
已經吸引唔到佢地留底繼續睇

同埋啲問題同條片九唔搭八
就咁求其喺條片抽keyword 任食丶拜神
真係唔洗睇條片都鳩答到
欣賞節目組睇完上集啲comment即時大改
希望你地可以認真再度度 點解決啲bug位

咁變左2檔旅遊+飲食節目

下集公布冇咗種刺激
你見討論都少咗
即時公佈正好多
一係Facebook 早30mins/1hr問
再節目公佈好過

又要推
一人一句推到阿神收皮
同埋強烈要求Viutv即晚公報番答案
寧願你早少少係FB問

我見佢哋預先喺facebook出咗條片
仲以為係一定要睇咗條片先識答
原來又係九唔搭八

強尼超哂班

same
我琴日仲on99睇咗

其實撳錢個 idea 係最好
簡單又剌激

頭先泰國叮噹廟咪有佢
仲有周日晚有佢，台灣山步行

撳錢我記得係可以直接喺遙控到撳
參與度一定會大好多
同埋佢係mc題有答案揀
而家呢個係問創意題好難會有好高參與度
仲要嘥時間揀最好答案

呢度冇人同到伍姑娘有火花

要error/金剛嚟

ViuTV 基本上無直播 show
呢方面 CCTVB 真係好有經驗

依個提議都ok, 網上+電視互動

報時

律師 Sherry

Renci
Thor 同夏雨個仔 (黃奕晨) 都叫有多啲經驗

難得揾到班岩做綜藝嘅人
都唔揾佢哋拍多啲節目
Error岩綜藝多過拍劇

係，撳顏色掣
而家數碼廣播，好多電視 remote 都有顏色掣，但 support 唔 support 到互動就唔知 (日本制式得，但香港用垃圾支國制式 )

加多句，而家科技進步，咪學 TBB fun 咁整個 app 答題
(不過而家先搞 app 嚟唔切)

thor同dixon點都好過嗰2隻嘢
話說呢排好似少咗見renci

啲顏色掣用到部電視壞咗都未必用到一次

但強尼唔太fun
大show 佢就sure win
之前tagger 都係火火搞笑

我有同感 其實呢兩個似係想推佢地上位 但真係唔掂

黃奕晨都少見左 其實應該幾岩佢同Thor做

Yo仔又mon po

洛兒依個姿勢係咪扮緊何妖

叫佢上埋黎傾啦

屌 好似知你講邊個

係咪掛住同張振朗拍拖

吓之前story po過另一個架仲有成日影住隻貓tag個男仔 應該一齊住

屌你今集yo仔著短裙呀屌
好想奶呀

留名睇垃圾答案

邊睇邊屌

答案呢屌你老母

今日係幾樓？

屌你老母又有垃圾阿神
食屎啦厹

屌又有 mon post

yoshi有睇comment

Yo仔幫佢兜

收皮啦 厹阿神
屌你老母

5樓！

屌你老母 2條MK仔仲係度

0創意

yoshi真係好

屌你啲答案一啲都唔撚有創意

好爛呀

有無拜五樓

Kathy 仔幾cute

好爛

屌 冇4樓

屌尋日留咗

拜謝賢

拜你老母呀

得廢青叫做有少少創意

我覺得好過第一集5樓

Yo仔同五姑娘對腳

拜你四位

Lesbian

用成日揀呢4個垃圾

屌又抽水

自抽

任食唔嬲……

yo仔同我地互動

收皮啦
5樓仲覺得合理

屌又播天氣

呢件Elsie唔錯wor

佢究竟可唔可以戴返個罩

呢part

廢青

條街好冷清

廢青幾有諗頭 其他

又要貼

真
睇到都覺得危

屌出邊好冷清

屌越嚟越低質

旺角手足快啲大叫光復香港

viu唔比

又報天氣

幾時先肯換走兩條廢柴

口罩都冇

條女好假

屌你老母真係0創意d答案
邊撚個揀

有冇Elsie ig?

好似正常d

仲話係旺角

好夾定feel

呢2個媒嚟
一睇就知

無人識玩

就係唔叻先夾咁耐

拜我愛老母呀

可摸耳唔好播天氣
好媒

邊個話好多毒男？

又話會打電話俾觀眾

係咪viu啲人自己作

識爆炸個隻嘛

屌，無口罩

好似

正常人點會識

琴晚屌完，今晚方唔方便傾兩句

可唔可以唔好再出去
真心9唔搭8

想拜我就加入我 幫手做電視文宣啦

整容

阿神個下講不出聲

尷到起雞皮

會唔會冇左打電話 環節

請媒唔知jm9

咁多位主持，啲臨場反應好有進步空間

嘩真係唔識

阿妹真係好得意

有睇Error遊就識

有冇人覺得如果唔打比觀眾, 根本唔駛做LIVE

點一定唔識
大把人識

阿妹唔睇車

+1

呢個節目可以拜拜

如果呢排有睇viu嘅廣告應該知掛

生啤大爆炸

唔記得打電話定點

有
唔明點解唔早30mins講題目

不過主持講下連登啲反應咁樣都唔錯

埋來睇 埋來玩 足一周

成套嘢係睇伍姑娘做咩反應

炸生啤
其實生啤個廣告日日播

佢直接同lihkg互動仲好笑

有冇Elsie ig?????

呢度嘅viutv打手 fans應該都識

cut9天氣女郎同換咗兩個mk 仔
Viu唔該聽民意 唔想睇住你衰

唔

睇完條問題可以熄電視

係，而家都日日講
但係有睇開VIU的都應該會識

個節目live嘅意義何在？

兩條仔真係好唔掂
搵error成件事好睇好多

今日真係要whatsapp話比viu知聽日唔要再見到果2條7頭皮

生啤與香港人同行！

即時讀POST啦

仲記得poki隻腳炸到瘀左

梗係最後拎RPG炸正d

阿妹qq

完全唔想見到果兩個mk

阿妹好好笑

擺到明係媒
笑撚死

岩岩miss左開頭，係咪已經講咗琴晚啲答案？
有冇巴絲可以講返係咩？

阿神真係好on 9

唔到無得再講

啲答案回哂塘 仲傷心緊

屌到佢變直

yoshi 坐番出嚟啦 點睇腳吖

唔知好過知

提子+飯

碗嘢

伍姑娘加yoshi

你一定識

雲吞加麥精

蒜蓉蒸口罩

冇一個答案衰過5樓

有新post了

五樓+五樓

可以諗下

Yoshi好正

阿神好靜

Kathy仔
我都好凌厲

唔得啊
一定要即日講答案先好笑
第二日真係冇曬feel
你提早放題目出黎俾我地答算啦

五樓+四樓

即刻用返member only
睇下邊個有ac

剩係5姑娘已經好好食
唔洗溝啦

其實有冇連登仔中到獎？